美國金融大鱷詛咒中共黨員全染上病毒 嗆胡錫進是混蛋

2020-02-10 11:37

美國知名避險基金大亨、海曼資本創辦人巴斯（Kyle Bass）9日與中國官媒《環球時報》總編輯胡錫進在推特上爆發筆戰。（彭博）

〔財經頻道／綜合報導〕武漢肺炎疫情持續延燒之際，美國知名避險基金大亨、海曼資本創辦人巴斯（Kyle Bass）9日與中國官媒《環球時報》總編輯胡錫進在推特上爆發筆戰，巴斯痛批胡錫進是「混蛋」，建議美國放棄協助中國遏止病毒傳播，並詛咒中共黨員通通感染上這個「中國病毒」。

《彭博》報導，胡錫進9日在推特上抱怨「中國人民從美國領導人講話中聽到的援助，比武漢人民實際看到的美國援助要多得多」。對此，巴斯發表推文嗆聲：「你這個不知感恩的混蛋，我們應該拿回所有的物資帶回家。讓中國病毒橫掃GT（環球時報）員工和共產黨的其他人。」

巴斯後來刪除了這條推特，胡錫進則發推文抨擊巴斯，說「你說出這樣惡毒的詛咒，你給投資人社群和社交媒體用戶帶來恥辱。中共黨員是普通人、父親、丈夫、妻子、女兒...李文亮博士就是其中之一，你應該道歉」。

巴斯則留言表示，他不會道歉，並抨擊中共逮捕、譴責、懲罰武漢的英雄們，感嘆只有上帝知道中共對李文亮和其他7名最初揭發疫情的醫生做的事情。他還痛批胡錫進是「人類的恥辱」，建議民間獨立法庭「中國法庭」（China Tribunal）對環球時報做個特別介紹。

長期以來，巴斯一直直言不諱地抨擊中國的政策，他上個月預測，香港今年將遭遇1場「全面的銀行業危機」，並表示中國不太可能遵守與美國的貿易協議。

承你貴言

表示中國不太可能遵守與美國的貿易協議

岩丫，班友實走數

呢條友好正

唔緊要啦

光頭sir 都咒 醫護人員 啦

屌你呢d先係真真正正值得respect喇

呢d咪識玩 利用李文亮屌中共 屌到中共都唔知點駁

連登仔：吹奏護旗手，弱智

唔理佢咩人
總之屌環時呢D 為恐天下不亂嘅仆街就最開心

宜家唔理佢係護旗手、撐警了
大家心知佢抵死就算了
食住佢人血饅頭去踩中共

趁佢病 攞佢命

仲有好多連登仔唔知點work架

呢條友真係屎忽撞棍
上年鳩噏港爆結果就發生修例風波同武漢肺炎

有冇佢條twi既link，想去支持下佢

不過Kyle Bass講香港d野無次中

良心大鱷

冷靜少少
多謝佢可以
但唔好唔知佢係一個睇淡香港支那經濟既對沖基金經理

學下玩政治遊戲
呢個時候靠食中共嘅人血饅頭贏

雞同雞蛋問題
唔知佢有良心先沽香港
定係因為沽左先良心發現

佢睇淡係客觀分析得出ge結論

同佢對中共咩立場無關

支持佢

話唔好利用李文亮攻擊中共既
智商有點低

全黨死清光

求神保佑千祈要講中

Kyle bass

利用唔緊要
係有人覺得佢係手足先on9

你知唔知終共hack咗來自三十幾個國家、幾十間 global telecoms 至少七年，竊取了大量 data??

想睇吓點可以阻到終共 track 你？即刻撳入嚟睇:
唔想再有手足被黑警自殺？用呢4個apps! (啱所有人用，尤其前線手足)

請大家幫手正評，幫推，避免沉底，P牌推唔郁

政治遊戲

trump 都話 Xi 係best frd 啦

有乜所謂

Sky destroy CCP
Whole party die all

USA no.1 American no.1

支那文妓胡錫進,要吸食人民既血先可以生存
不過支那人就係中意依D,無計

學術文！手足裝備抗沙士：防毒面具

請大家幫手推一推，正個評

請大家幫手正評，避免沉底

屌 呢條友有中國口交部一半

同連登仝人意見一致

剩返兩種人
第一種係單細胞連登仔 堅持企硬唔會去利用班護旗手
呢種仇敵心態都唔算有咩問題

問題係另一種人 就係五毛 想趁機帶風向去分化走
將用計謀去食饅頭既連登仔既同第一種人自己內訌 幾成個焦點帶走

Pin

Kyle BASED

一句大中華膠

做咩話我

On9
侵分明係笑裏藏刀

香港幾多傻鳩重惗住建設民主中國，中國人會覺醒

成日又話攬抄
睇淡香港沽香港支那股票貨幣幫你攬抄又唔鐘意

邊個咁諗過
好似係班單細胞連衛兵係咁攞住大中華膠呢個title亂扣帽子

講真話又唔高興

你啲支狗平日牙斬斬

而家又要人幫?

最好添啦，歡迎各大鱷沽撚爆港女

就係正正知佢係護旗手
所以佢個人血饅頭我先可以放心食

哩條大鱷真係跟香港跟得超貼
佢平時係咪冇嘢做

連登可能冇（有都7左扮假膠）
現實同fb個d 大把

twitter一直follow佢，等睇佢幾時聯合戰線打9共產黨

佢Twitter好搶口

真英雄la尊敬有骨氣

佢條條tw都係關香港事咁濟
Cls

鬼佬: 死全家啦你

承佢貴言

short左嘢

快d follow佢Twitter
佢一直有幫香港講野

將大陸佬求神傳病毒去美帝段片掉俾佢睇。

一語成籤

中共全黨死清光

終於有啲大佬出黎屌柒得罪共產黨

一直有follow 開Kyle Bass,
其實佢d 意見同連登仔好一致

Kyle Bass 介唔介意學廣東話上黎一齊diu9 土共

入去屌柒d五毛啦

我就係要呢啲

中共黨員就是垃圾

入面好多五毛 入去屌柒d五毛加report

講道理曬氣
叫美國政府制裁胡錫進, 禁止佢入境
返大陸同中国人共享肺炎榮耀
即刻收聲

笑死 仲諗住消費李文亮
好彩個鬼佬心水清知咩事 一句就中要害

屌得好

重溫地母經

mk呀伯:全黨死清光

佢不嬲都好落力屌支那 絕對係有識之士

屌柒佢老母閪就啱㗎喇

佢由6月到依家 keep住有屌港共 幫示威者

班農FD子

佢平時係咪好得閒

話係手足其實無問題
係你睇唔明啫
大家玩緊政治語言
689夠話係港獨之父
777攬炒之母
只要能破壞對面文宣增加對面矛盾既都可以盡情消費

講得好，可惜P牌仔冇得畀正皮

「中國人民從美國領導人講話中聽到的援助，比武漢人民實際看到的美國援助要多得多」
其實無錯, 因為已經比貪官食晒, 人民又點會看到

kyle bass 真patriotic businessman

有呀
感嘆只有上帝知道中共對李文亮和其他7名最初揭發疫情的醫生做的事情

共產黨有八千萬人 隨時攬炒全球

其實我到而家都唔明做乜鳩
明明真係有唔少人真心覺得李文亮唔值得死 要respect 真係當佢手足
至少我身邊唔少黃(非勇武強烈港獨派)係咁樣諗
屌既係屌呢類人
但唔知點解有班柒頭明明真係柒左 係要兜講到自己用計謀咁
你可以利用 但我而家屌緊既係真心當佢手足班柒頭 隱性左膠

不能同意更多

佢又講得岩喎
幫你仲要話人幫唔夠？

佢成個都喺屌柒中共

幾時再嚟狙擊港股

巨唔係同黑共同流合汙的華爾街吸血鬼，他關注香港，戳穿港共虛假經濟和外匯儲備，超發港紙，他是有正義良心勇敢的金融大佬。支持他

佢有邊句唔係連登仔想講既話?